呢幾個月大家輸左幾多

投資總額既10%到

今個月賺⋯

但仲未圍得返大時代時輸左Ge 30%

有賭未為輸

呢幾個月到底買邊隻可以反勝咁勁

淨玩小米都夠

30個

+25k

輸左一球左右

all in bear

我買正常股博股價升同息
嚴格黎講我算係牛軍

已經轉咗勢啦

-5k

擺到2047收息真係話之佢，最好跌撚到仆街補下倉順便睇人仆街再慢慢升返，中間繼續收息

投資總額20%
但投資佔左我asset 90%....